\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=8)

&& Trainer*innen und unterstützendes Personal sind aufgefordert, angemessene Kleidung zu tragen, während sie sich an der Seitenlinie aufhalten, am besten im selben Stil wie ihr Team.

\end{easylist}
